[23-11-2017]股市直擊+波神信眾區

訓唔著
反思一下同苦ching討論個個男人
我google一下學下野
點知好快就出呢篇

【本報訊】穿上連身高衩牛仔及膝裙及長筒靴的中七女生，到補習社期間忽然遭男導師踩腳，反踩對方後卻被捉住腳抬高至胸，對方脫靴不遂，竟打側頭偷望裙底春光，發出得逞笑聲，被告自辯坦承當時「玩大」，但「冇心裝裙底」，法官押後周四裁決。
涉案二十六歲被告劉曙輝，於去年十二月十五日案發期間，在位於西環的補習社任教中七中文專科補習班，他昨於西區裁判法院否認一項非禮罪名。

向負責人投訴
身材瘦削的二十歲女事主，昨日穿短裙到庭作供，她憶述被告當時雙手捉住她右腳，揚言要脫去其長筒靴，當時她裙腳已褪至大腿，慌忙以外套遮掩，她以走光為理由要求放手，指被告反而「打側個頭來裝我」，又笑出聲，「好似睇到一佢想睇。」
她事後指對方「乜都睇到晒」，被告卻開心表示：「你有乜畀我睇，鬼睇你咩？」她同日先後向同事及補習社負責人投訴，要求對方辭退被告。
被告自辯為保持良好學習氣氛，會與學生玩「掟擦膠」、「互踩」、「鞋帶」等小玩意，他承認當日眼見事主與同學交談，故意踩她令各人專心，但僅托高其腳至膝部，脫靴不成，乍聞事主叫「走光」隨即放手，他意識當時玩大，但直至下課，事主並無異樣。
被告指事主稍後向補習社東主投訴，四日後帶同父親等人上門商討，他情急從後門離開到附近便利店等候，離開時卻遭事主母親攔阻，大叫「非禮」，這時事主父親亦趕至掌摑他三下致眼鏡掉下。到場警員指事主眼角受傷，血流披面，護送醫院診治。事主承認父親因毆傷被告被捕才道出此案，其父事後被檢控並判罰款。
案件編號： WSCC14805/01

應該係同名同姓掛

你有冇睇幾時架
2002呀
2007棄商從股,31歲的話ok match
個樣都ok match

依家41

較理想的信心來自邏輯性，例如超買時建立淡倉頭寸。當然超買還可以再超買，但超買回吐的邏輯仍是合理，成功機率亦比主觀臆測高。首階段既是信心建立在砂土上，大雨一沖便傾倒。同時也反映了散戶未成熟，把自已寶貴的資金建立於似是而非的推測或理論，卻沒有數據去支持。試想想，波浪理論，陰陽燭，又或是RSI MACD 甚至其他花樣百出的指標，有沒有一份清晰，嚴謹的統計數據讓大家知道那一個指標成功率較高呢？搬龍門的老師其賺錢的市場是教學市場，炒家可賺錢的市場，只有大市。風險來自於自己以為知道的，可靠的，甚至是確信的，事實上閣下根本一無所知，一些靠經驗的說話，往往是段估的，每年也有人說水星逆行，五窮六絕，十月股災，甚至近日有人認為騰訊(00700)升勢不前，對大市升勢有保留云云，叫散戶小注做淡，大家便把寶貴的本金投入虛無縹緲的理論中。

苦ching
我呢就睇左成兩三個鐘佢的網上文章,同佢的直播
佢由2007年左右已經係大大小小的forum post文
好多過一排就唔update
我就搵唔到佢上面紅字所講, 如何唔用上面所講的指標
又量化去計出機會
有咩方法佢係提出過而我係miss左
計量分析永遠只係標題搵到
佢點搵signal係唔知
係咪好似下面咁數灘路?
已知灘路並不公開?
其他我只係睇到
一、賭徒理論，一切從機率計算，既以機率來決定操作，也以機率計算注碼，主要是運用了近代統計學為思考骨幹
二、運用量子物理學對分子運動的理解，說明大市短線隨機，不可預測的特性；
三、運用了碎型理論，說明市場會出現某程度循環的特性

在篇幅有限的情況下，只能舉簡單例子讓大家先理解初淺的理論，大家可試試做以下的功課，雙日轉向，這個訊號不難定義，今次我們只選取首日下跌，次日上升的組合來作為測試訊號。大家把近10年的雙日轉向訊號紀錄下來，之後再分類，在50天移動平均線以下偏離5%的，和50天移動平均線之上偏離5%的訊號分開，其他便忽略不計，結果我在下周分析公布，大家不妨先試試。大家很輕鬆的便可完成這個小功課，也很輕易理解當大市在50天移動平均線以下5%再出現雙日轉向訊號其後博反彈的成功率。這便是帶機率性作出短期預測的意思。筆者尚有大量這類型的訊號，只要條件愈嚴格，成功率也愈發提升！這些訊號往往是學習計量分析的朋友畢生追尋。

原來係2002.........咁41 歲就啱啱好

以事論事 佢啲操作贏就得啦
uicy周圍食女啫 但係uicy support係堅嘅都可以照跟㗎

利申 冇諗住課金 當參考人地睇法

我波台Ｂgor都可以跟
呢樣野我好open mind

in uicy we trust

數學題
BC eat定uicy eat多d

冇數字可以同無限比較

獌

唔睇波都知要恥笑

直接講唔想佢有個a380 既男友囉

咁似一心的做法既

咁係唔係要睇恆指炒期指?

睇瘋清的高低水大法仲好啦

輪到uicy呃感情

曼聯上上籤

咁樣俾個伏自己!?

我獌表示我點都出線架啦

係
之後16強出局

狠啲啦 一野ban柒佢

淫獸

here d ching always eat

1299 700 2318

回返少少俾uicy反手都好

rip

個市真係少少都唔跌 ？

uicy arrrrr

lap series

我真係懷疑自己燈左...
諗住等佢開市就插到298

頂我走曬2318 Put先黎跌

止蝕啦

gimme 29989 ok?

扑暈自己等聖誕節醒番

今日扯多次就繼續磨
下星期掂一掂BC69 ho ng ho

Gay

me d 操作都係亂鳩黎， 紅盒可否留條生路比me

養生都要上高登睇市

高水咁多?

299xx 302橫行區
向上破咪見到bc69

THIS

點解你地咁關心BC碌鳩....

BC placed his 9 at 30500

三兄弟俾D力OK?

d candles ho long

Ho lan gay....

bc lor, ho play ng play play 9

就入價

D7PCBC

想BC遇上風 一起快樂的痛

邊隻LC

今日1000點？

買滿200GBP 再減40GBP

130K7

lap系想發力?

5仔Call 係咁升

🐥

咁快縮
D7BC

想跟女分手就要學我呢招
我扑野唔用套架
分唔到我以後唔搵到1299錢

Uicy: 從來無用過

咁我而家都有D 1299 60sc既

Cklm

好易成世就咁玩完

D港女唔係好中意唔用套即係唔愛我咩？

uicy 中出開，逼條女食藥

殊....

慢ching你冷靜d

BC 碌9...

今日sing500好無？
屌穿bc69

有d好喪
見過話安全，叫你唔用
之後在你面前買事後，懶係愛你咁

388 $260
700 $440
2318 $90
Gogogo

BC69 可以想像到有幾軟.....

今日低位明日高位

Here d Ching gun bullish

呢D叫危機意識

Many this month call

今朝unlock倉is god

slow slow mor 9 die d option 🤷🏿‍♂️

mor sing ok?

Still hard...

有人放多左碌喺你頭頂...

今日差唔多啦

Gay dou pk

BC HAS 269

mei open second bet 5 jai already blow job...........dim suen

wei arrr

Keep sin

D7U🖕🏻

日光日白真係特別多街雷

Want buy 悟空但無物攻奧...求D7

唔洗都夠打啦

返落三幻下面磨下OK?

我張1299 60sc 有貨底, 只係搵小左6千蚊, 可能點搞

彿心經營

uicy平倉未?

BC69阻住曬

搵人剪左佢

平台盤......

BLOG主 : 軒熙爸
江恩理論研究及分析

2010年星象分析1

想標題實在太苦,所以今年用1,2,3,4,5直至52為止。

在年初,我們正在雙星逆行中,
首先1月15日水星,
及3月10日才完結的火星逆行。
呢2個時間對我們分析上剛好有特別意義!
首先我指出1月初會反覆整固,月中才會再有升勢。1月15日時間上接近我用步速推算之轉勢日。
而我指出首季尾或第二季尾才是見頂回落之勢。
3月10日左右亦是時間配合。
今年春分在3月21日。3月22日轉勢機會不低。

軒熙爸

勁

紅盒神早流流咁大篇文話要討論.....佢舊時代主打匯財智新浪PAGE....之後主打FB PAGE......佢FB PAGE明明都有哂呢一年D操作同大市分析.....

以我印象中佢係從來都冇開放佢果套向心系統教學.....佢轉FB之後有PO倉有PO睇法仲要定時UPDATE.....定係你唔知佢舊時主打新浪同近兩年主打FB PAGE.......

江恩理論基本概念
江恩理論是威廉·江恩(William Delbert Gann)在美國資本市場上總結的一套投資理論。

江恩理論是以研究測市為主的，江恩通過數學、幾何學、宗教、天文學的綜合運用，建立起自己獨特的分析方法和測市理論。由於他的分析方法具有非常高的準確性，有時達到令人不可思議的程度，因此很多江恩理論的研究者非常註重江恩的測市系統。但在測市系統之外，江恩還建立了一整套操作系統，當測市系統發生失誤時，操作系統將及時地對其進行補救。江恩理論之所以可以達到非常高的準確性，就是將測市系統和操作系統一同使用，相得益彰。

江恩理論的實質就是在看似無序的市場中建立了嚴格的交易秩序，他建立了江恩時間法則，江恩價格法則，江恩線等。它可以用來發現何時價格會發生回調和將回調到什麼價位。

拎7年前D野黎講.....人都會變啦.....你敢唔敢話你7年前同而家D炒法冇分別呀.....

講多次 千奇唔好當我信徒...而事實上佢FB PAGE有分析有操作人地確實大長渣勝率高.....並唔係一次半次.....而係準足成年幾

你跟大芋幻九典call上黎都係準足成年幾

拿
我個人認直起黎就好認真,尤其關系到錢
我自已認我先入為主我係覺得佢冇料係我唔岩
所以我咪睇清楚
我對數學,統計好敏感,你一講我大致都知你講咩
佢所謂的"計量分析",即係統計啦
以我所睇就冇公開條rule,即係佢話有訊號就買啦
由於冇得幫佢check,冇得學野啦
有冇料只可睇結果
希望第時有邊個科左水,比佢d rule黎用下
可能發達都唔定

無為意到上證賴屎

佢FB PAGE係10月中之前一直都有長期update倉位......你咪睇下佢今年年頭到而家咩操作囉...........

又失左3400

LP平左 輸左廿點
好彩係細

我講埋呢次

如果係我
立下目標要出位
一開始鳩up上三萬
永遠只買上,話見到買上訊號
一樣可以做到同樣效果

個倉同一年前種菇上三萬點回報差唔多

把自已寶貴的資金建立於似是而非的推測或理論，卻沒有數據去支持。試想想，波浪理論，陰陽燭，又或是RSI MACD 甚至其他花樣百出的指標
搬龍門的老師其賺錢的市場是教學市場，炒家可賺錢的市場，只有大市

但現在佢呢兩樣野做足.
佢有冇料唔知
佢仆街就一定係

其實佢FB一直都有PO過倉位.......不如你上去睇下......你都話要睇人地record人地都俾埋.....

又磨磨

我唔係要record
我要rule呀

邊有可能出rule

如果你有個程式，都唔會公開la

你好似講到佢放低3萬點目標然後一直死渣上......可以睇下佢6月細波幅市d睇法 做過d咩....

講講下都講到我好似信徒咁......都係講返先 我最常用就係佢話最冇用果d指標...特別係MACD.......

玩完了

bc又搞下呢D不如

789停牌..？

再講埋...我一年以黎都係主打即市沽為主而唔係渣...7月單邊大升市同早幾日升6舊呢D日子我勝率都幾低下

叫埋啲女女七星伴月

支持bc

連少年股神都出埋是咪PLAY END

屌

而且仲有群神亂舞....

佢所講的計量分析
我同個FD十幾年前已經花好長時間做過
不過係波馬
W P Q PQ三重,乜鳩都有用
搵極都搵唔到可行性
呢季WORK下季又唔WORK
不停做BACKTEST
發覺冇野work

股市我一路都有諗過做
不過太多指標,根本做唔掂
data又小, 牛市得三幾個
佢公開套data比我
我科水上堂有咩所謂

食cosplay囡股神
BC

未嘅...而家小時圖平台盤小回段.....只係唔好太過寄望之後再大大力上...動力受限

咁樣討論真係冇咩意思....你一味剩係要人地條rule又冇睇過人地大市分析睇法操作......

唔係話d咩....我亦唔係盲信....你可以留意下佢由上年年中定年尾開始一直有講對資源系嘅睇法.....2600 3993 358 一系列資源系操作事實上亦係準

我買上買落同時進行添
又買正股又沽期
個倉貼出黎比人笑呀

賭馬 有人做到

賭馬呢 我就完全唔識任何數學架喇.....晨操派......

你唔好成日話我冇睇啦
我好認真啦
我一路聽佢之前d直播,一路睇佢d野三個鐘呀
佢用普通野去分析,但又話普通野冇用
計量分析又從來冇見過

我著眼點又唔係佢d咩計量分析....我一直強調佢睇市準操作勝率高.....從來冇講過佢套計量分析點點點wo大佬....我著眼點係佢係大市入面d操作好冇....

搵pattern最難呀
點set rule去決定買唔買

agger 你話
星期一有60%升 星期二40% 升
所以星期一一定買升
用呢啲我都信你係統計過

大貓isg

跑馬個variable 唔同呀嘛 始終有隻動物involve 你死騎佢唔郁 其他騎師拉極都有個譜 變左個payoff多左random原素
但港股大戶真係夠多錢都可以想點都得 (理論上）

所以我一早咪話你唔知我想講咩law

我就係想要呢d
佢次次中,咪即係唔係用統計學買law

似乎苦清睇嘅係個理論結果 即係分析完之後個倉要點操作去capture 個理論結果
Rb 就想知個理論點嚟 有咩數據支持

江恩好多理論以7為基準，可惜我無慧根，睇左兩年都唔明。另外加多句，以TA派以言，99%都係statistics 既產物，只可參考不可跟足。人人攞本書讀兩日都可以話精通陰陽燭....

no need see data, follow me buy drop 30040-1

I am the indicator

屎神

屎神又出招

想跟茶茶hok yea

都唔明有咩好嘈

所以佢講得咁準，更加難相信係統計

Snoop god is 真理

marketing lor

結果比較重要....甚至我而家呢套主力即市沽嘅操作都係參考返大時代過後眾多個股有70%相同嘅跌浪pattern........

個股用年計做嘅野係小時圖入面經常見得到先會選擇做即市咁解...

統計都可以準㗎

喜裝寶 小巨人 平湖福星 萬馬奔騰 志趣相投

不得了

喜裝寶 肯定未得....

計我話跟自己個套算拉，最開心，輸左又唔駛賴人，鐘意點玩就點玩

計我話跟BC個套算拉，最開心，輸左又可以D97BC，鐘意點D就點D

跟bc算
輸左叫refund

BC HO INCH🖕🏻

統計係賭個 ultimate expected value係正數
一個公平既銀仔 expected value=0個會賭
但一個有 bias 既銀仔就會賭
但都唔係會次次中
55%公 45% 字
賺嗰10%差異
但去到BC咁 100% win 呢啲叫預知未來

跟bc算
輸左叫refund[/quote]
FAIL
BC未輸過

BC 100%果D就操控股市...

尋晚吳長進個賽後訪問都幾sad

好撚心佢轉幕後啦......下下俾人笑有乜謂....你睇湯蛇而家幾開心

in snoopy we trust

你咁叫BC點回你好

Sp 國 ff

我果張短炒，長揸頂唔住，近排有小小燈

咪等佢試埋今年囉，反正今年唔夠數都比人雞嫁啦

有馬騎足有出場費就冇所謂
賴仔咁就

湯走埋白粉萊啦...

agger

聽講唔係近排....
你對上一次持續上水好似就係三年前

呢個真係狗黎

尋晚糖痴豆君悅灣

你咪呀dllm
場場諗小一兩隻差好遠呀dllm

又諗起隻帝聖之星

上a

Pt姐姐

paulo ar... say jor last time go ahead for see thru ga la

三兄弟破130好嘛?

ching so 留意我

國指118封左底？

對於咁耐先開到齋，佢衝過終點之時，都難掩興奮心情，振臂歡呼慶祝。賽後佢受訪時表示對於勝利，個人開始睇得好化，因為知道自己座騎的實力，大多有限，佢亦首次對失去「馬克羅斯」在國際賽的策騎權，透過鏡頭抒發感受。
他說：「我自己都明白，自己早前發揮比較一般，我知道可以跑第二回來。既然陣上有犯錯，馬匹換人肯定是無可厚非的。我不會怪任何人，我只可以怪自己犯錯，但都希望國際賽後，能夠復策此駒出賽。」

諗撚多左.....跑得都係大賽.....俾你跑....

isg

告仔group長途靠馬克架啦
巴基仔又唔知幾時先搞得掂

仲有大雄圖

唔係大成交向下 姐係冇事啦
又想呃貨

DB! is lamp

大雄圖 唔值得寄望太多......但我覺得香港3隻係佢有力爭個p返黎....

11893+

其實HKIR 望望下覺得4場都可以輸曬....

1200 有 the tin man, stormy lineral
1600有satono aladdin lancaster bomber rolyroly

2000 2400 就唔洗數啦

龍船鼓響
係咪比皇叔黑住
死左之後係咁贏

紅衣醒神...唯一希望....真係犀利

皇叔死左，阿仔咪拎佢對大肶骨打鼓囉

wei arrrrrrr

一個睇升一睇跌，即係磨

莫雷拉國際賽座騎一覽
賽事 馬匹
香港一哩錦標 四季旺
香港盃 新寫實派
香港短途錦標 澳斯卡
香港瓶 東瀛羅勒

香港瓶果隻唔熟.....前三場好似得四季旺有機會.......

hit jor

D7DB!

我問多次，回到298你敢唔敢call先？

有uicy support
why not?

敢

我set左29810平倉

上証咁跌好難會升

尋晚隻駿王d步法核突到

Tosen Basil 你當佢係日本D準一線既長途馬，如果勁就唔會放棄日本盃過黎跑香港瓶

高地之舞LA....真係鐵馬黎....

再黎29850+

咁多隻熱門馬唔係轉場就加程

ALL CLS...

平海福星.....呢隻邊係3班...好撚恐怖...

贏埋退役屌馬

DLLM la DB!

好野黎

跌了

上a 一支穿前3日

今季李易達文家良加埋大告一齊收信吧...

文家良呢兩季真係唔知搞乜，D馬養到中曬毒咁，無隻見得下人

gag

神仙一入11月就黎料，今個月拎左十幾win
星期日應該又袋多一兩win

計馬有五隻大超
上簽
五十五十
平海褔星
小巨人
以奇用兵
但唔敢重注

小巨人 草地肯定唔係大超....最多話比較上風咁解...

5050拉上1600 好期待

第三個場黏地唔作得準

告仔果對幸福分享時時精綵要留意下.....上次時時精綵我已經參與買P食左屎...

但一加程就風險

上個月果場已經睇到出腳慢遲撻著，點都要上1600試一次嫁啦

投注就要諗啦
2倍就要停一停諗一諗

我就淆底

你290夠膽put
298唔夠膽call？

驚咩呀

我都Call左，比人夾緊

yeah 吉倉

DB! is back..................

屌啦

你囉

幾點cut?

打左啦

ok
29775+1

BC69 lor

set 左50點止賺

呢到d ching cls

大美人李嘉欣同埋老公許晉亨旗下嘅馬匹，一向喜歡用「寶」字命名，分別養過「一寶」、「貳寶」同埋「駟寶」，可惜呢三匹馬已經先後退役。而喺今年暑假，佢哋就引入咗一匹應屆德國打吡季軍B153嚟港，最近亦終於幫呢匹新寵改好名，就係叫做「陸寶」喇。

cklms

29705止蝕

陸寶橙汁

我真係恭喜你呀

SC302 算啦咁

跌左落黎先sc

ok,molamola

音樂咁快停

新手留名求指教

例如我而家SC 5仔$75 收$1.35
根據1.5%個條款
如果期結5仔收$76.1或以下
我D權金係咪都照可以食曬?

PS:75x1.015=76.125

收左皮

TLA..........

695+ DT

錯到冇得再錯

夠啦DB!....

你早響你會再call 丫屌

D7台🐶人人有責

以更積極的態度屌鳩台狗

DB收手啦...

求教,一直做cd rom
moon左post好耐
但真係突然諗起呢個問題
google完都搵唔到先上黎求教

296又敢唔敢唔call呢

人地手動行使你味要俾貨囉

分清楚
我至係DB
佢係DB!

in uicy/DB! we trust

真係哦咩嗲多....

如果對面冇行使
我就食曬?

就算對面行使
我都可以食差價?
76.35-76.1=0.25
當然未計d行使費手續費

same

咁快收皮
騰訊呢？

有人玩qq輸30萬無感覺

Sp trader died

牛證定咩？，有無圖？

估下有幾多人以為有平貨執接飛刀?

俾你講一講即刻唔想接

尋日轉走左1/4 MPF

high hand

FUNGCHING

即轉咩 ？

食返50點先

港股轉保守

又去番298

之後都chok 到仆街

好在set 左-400時入返張
追返幾十點

DB!今日燈力全開
真係大開眼界

MARK SIX下月 贏成倍

咁快

[有圖]日本「校花級偽娘」被識破 男同學大膽求愛：和我交往就幫你保密

CLS....

低位撈Call

FUNGCHINGISG

埋單輸50點姐
之前QQ捉哂底頂唔講

幾時開2.0逃生門呀

騎師馬會有包底，做騎馬人收入爭好遠

29820

我平埋啦

升番d

個陣有話你破燈呀
你今日係著返喎

一閃一閃💡💡💡

國指幅日線核突到呢

兇兆

有冇傳...

有，等我10分鐘

高水130點

依一年都多左

而家得

妖才都有啦

當大家賺左好多覺得輸少少無感覺時多數奶野

DB! lor...

最後幾粒字

阿福帶壞哂 我彩加bb世界第二..

賺到錢有女eat 咪得囉....
鳩short都一年賺一倍啦....

BC is sin g

GUN BC EAT TWO HAND LUI

B

A3 lor

見跌買跌 不求進步....

今晚又挾上31300丫喂

llllllml

梳....my hard fish meat sausage 頂住...

一打完DB!止蝕就升返

u69移左位呀?305搬到302?

💡💡💡💡

最近個次係止賺

sc302呢

29890

聽日應該到

29890枝竹…

m5張圖

V

真·消耗性上升
291>>>>302>296>>>>305

最後一棍細注算喇，計糧都幫你賺幾倍

我係想今個月係月線BBT外收遠d (302 or up收)
咁下個月鳩put應該有d運行

個個覺得升

最緊要係你覺得咩喳

sc302
所以先覺得有得升

我想十二月到bb底

貪左少少

4CISGISPT

掂到BBT或者11月半枝燭啦。
BBB就等下啦

strongly agger

29929

聽日打爆DB! sc

好呀

BUY NG BUY 10 LUP 精靈 HO...

ho dor csl

痴得過明知自己💡都sc益街坊

set 左29950-1

西車補到一哩

應該沽到....高位29950

今日有冇人加LC

冇意思 同兩年前醒目名駒一樣 志在參與叫跑過G1...

西方快車都幾失望....老老實實同勝得威差唔多水平...比上不足比下有餘...

How much money u have。。。

不嬲都係港幣買人驚幣買奧GA WOR...

隻野連group都未上過名

How much 驚幣 u have....

路程好死...弱化版澳斯卡.....

每日1000綜援...

Tailoar....

砲口一致對向我
我玩小丑
下路我1對2也沒被怎樣
打到一半金納開始嘴砲(明明沒半點貢獻，中路對娜塔亞被壓
狂送人頭
然後悟空只會打野在那邊幫腔
也不gank
上路祖卡被龍馬壓
掉塔在那邊怪我怎麼上去幫他清兵
TMD我直接中離
麻煩這遊戲出一個可以關字幕關交流的功能
打到超不爽

呂布對線龍馬give sm

呂布都可以好勁...

290-292 ho dor cow

俾多次機會你番去290 你夠唔夠膽CALL 先

今朝係wiggle買左
計番一對都唔駛八百

UB 冇碼… CHING買左咩

一對深綠色，幫fd買左一對灰一對白色

樓上都好多熊

我真係睇唔明隔離板D 圖

叫聲molamola可能會明

黃金比率呢樣野我就唔係幾參透到....

link?

下月個倉位移到落去 280, 286 ?

傳統用法我都唔係好參透到

睇圖post 成班9up
乜都話中咁就開左個page likes仲多過 bc

凍啦，要圍爐取暖

自已柒左,改低左20點成

嘩 高手廿幾點 put得

又話qq450?

790 合埋眼strong call 跌到28000都唔撚cut